[IOS/AN]真廢營運。三國無雙斬（90）營運竟然可以令到隻驚一潭死水﹐勁

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

死心單機驚LM

唉
其實係得以間咁差的

真係好悶 , 求其比個雙經黎都叫有d動力丫

我真係想知
係咪得以間野先係咁差
其他唔係

留名
BS繼續掛, 仲有成500個大包, 300個細包

WTF 500個?!我得返50幾個

NEW POST LM

我已經一起身就掛, 可能前排開箱出太多包
呢排成日唔記得令牌換包

我覺得我就黎冇得玩

15個
不過我搵到方法掛慢d燒慢d , 搵蔡文姬掛8-9 , 平均2:15先一場

半棄玩家new post lm

300細 2 中 400大

玩左幾日
我打軍團副本用咩角都好劈出黎都係得10點傷害係我問題定中畢屎
明明睇youtube其他人又好正常

太低攻

攻擊力唔夠就只得傷害10

老屎忽留名

留名先
今日凈係開黎擺過啲探索
咁搞法唔係好掂喎

明白, 唔該巴打

你幾攻隻角色

追完post
大叔為左谷人氣推爆post用心良苦 每粒字都同佢研究

真三斬後繼有人

唔睇清楚點借機少爆營運
同埋問下都好
唔洗大家起度估餐幪

真心服左你既心機耐性同佢逐粒字睇
大家見到雖然會懷疑但都冇你咁有魄力去問營運

因為太無聊了
緊本隻驚以架好似叫你課完金後你就可以棄驚咁

阿叔其實做咩, 次次上黎睇返d post都見你好活躍
個post真係靠你守住架啦, 中堅

我聽日可以正式升龐統, 廢老同王元姬呢啲一等高級倉管喇

可幾突

我做CEO
CHECK EMAIL OFFICER

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

頂
迫到連潮文都出埋
真三斬不能沒阿叔

btw 子華神係咪收山啦

molamola子華神

個post咩事

我想問如果我出灑頭兩隻將既技後出第三隻時
佢一用灑既技再轉返用頭兩隻
係咪會唔會又數過再出返
我見佢之前無咁
係咪bug 黎

bug, 正常換人會繼續數緊

轉型做吹水POST

頂
佢營運唔知咩

隻驚宜家有咩討論

好似係抽齊十件裝未

同埋捉緊佢啲字眼

儲左3千金 , 爭4件

咩？想抽返4件一樣？

原來我係抽左4次
唔係3次
逢星期二同5都有一次
我以架還欠3件﹐不過可以合成1件
所以只欠2件呢

屌你大叔
草草埋埋二萬幾金私房錢

點解大叔可以儲得咁Q快
我一星期都掘唔撚到5000金出黎

我發覺得隻 9千防郭嘉 x 40%防 經常性可以掛到尾
可以同d 高戰力名將分開

我每日一起身就掘
掘到訓時再掘
訓訓下時突然醒左又掘
仲有每日獎勵都有些日子有金
同埋征戰都有金喎

想問下7-5 KO數少於120點做到
打極都過120

頭1段 殺100隻 , 之後殺2兵長 , 盡量控小d殺 , 最後搵隻boss令佢落單 ko

成日殺第二隻兵長已經爆數

我無記錯 , 殺完100隻 , 之後衝去最右邊 , 第1隻兵長係得1隻 , 咁你頂盡101-105
之後跑向上面好似都係得幾隻+兵長 , 你預110左右殺埋

剩番10個位殺boss應該唔難

先用黃忠打連撃500下扣10
然後出香香打夠一百過佢第一關
之後儲夠技
先打個兩隻
要先推個隻遠點然後三技
最後打大佬都咁做
唔好出1，2，4會打到兵

初頭屈連擊 , 對面好似有箭兵?

THANKS NEAR巴同大叔
又學到野喇

唔難 , 用黃忠普攻 / 4技 , 再唔係出埋必殺 就夠500
黃忠普攻儲無雙好快

過到先番黎拜 , 過唔到你唔好番黎

修8 30星都未修7 30星
今晚試下拎隻6星0LV廢老落場先

我都係 修8 30星左先番去搞 修7

個拎我係拎隻關公彈住黎燒入面隻boss

好 , 晏d又試下先

好醒

第1 stage殺夠岩岩好一百隻兵&連擊過
第2 stage搵隻4千定唔知5千攻風屬
打兵仔會打10
淨係會打得入兩隻水屬兵長
詳細數字唔記得左
第3 stage自己諗辦法拉條粉腸出黎打獲

比你參考
4866攻徐庶無加攻隊長技
打兵仔會係10
但殺到兵長
不過第2 stage唔知點解殺多左隻變左103/120

有冇人覺得金礦好似少左?
我呢4個幾鐘淨係搵得2,3個

讀心
你有心搵就F5幾次都無
掘緊四個或者唔得閒就一車車出比你

算正常呀

三個禮拜無掘礦了

好詳細 tks bro

藍雀

又走去屠人

唔打下分會降班

多唔多人打得入你?
除非人地開25%減防
唔係都幾難入你

打左3千分剩係得1隻打得入我
其餘都係扣10 , 我好似好仆街咁 , 開住隻無敵周圍掃人
覺醒無雙都玩左5-6次

好撚屈

今日無咩on 過

(仆街飛機又delay 屈左係入邊成個鐘先飛)

去邊

台北

(搵女友)

台妹 ？

ya

住新北

通常1個月去一兩次加分

岩岩出時裝第1日我就谷左件6*時裝比布仔
著哂防裝
用埋+防隊長入去玩紅旗區
4招技打哂之後用普攻打啲人
打到出覺醒

好囂張的布仔

終於儲夠5000元寶抽多下

有六星

但有冇大佬可以講我知10件到底邊10件
數唔同名? 又唔同色數到我懵下懵下

睇番件衫 10個唔同武將既專用

人生贏家 台妹 點識架

一言驚醒洛克人

不過睇番活動頁, 10種之餘仲要五星
我都係返屋企抖抖

平均應該要 2萬5 -4萬元寶 先齊

運叔表示：射2 3 下就完任

機已屈

唔好FF咁多

我果個 同平時j 開果隻台妹都唔同type

課金驚

你老味今日完全掘唔撚到礦

唔講咁多
師兄好波

免費一抽開洞

即突
我都抽到隻6星銀底樂進開窿

我挖左好多喎

我掘左冇十次全日加埋 完全搵唔撚到

未就係near掘哂囉, 仲好講

長期霸晒4個

有空礦都挖唔到,點會搵唔到,係咪中bug

屌呀
我坐定定refresh左15分鐘都係冇

通常都 幾下內出黎 , 你咩事

真係唔知
試過重開都係咁

課左月費包入VIP SER未

我應該一直都係vip

第3次
有6件5星以上，但係得3款
有4件都係屌嬋

總有啲要靠低星合上去

我1分鐘都懶得等, 直接重開, 好快就有

完了完了，三經都無人推post

個個係度刷嘛 徐庶80都就升完

手遊虛寶誘拍裸照 惡狼騙10餘男童上當

手遊虛寶誘拍裸照 惡狼騙10餘男童上當
2017/09/09 10:00 5088
屏東縣1名37歲紀姓男子，今天1月至6月間，利用手機遊戲《真三國無雙．斬》認識男童，以購買網路虛擬商品利誘換取男童裸照，其中一位男童遭約出強迫口交得逞，警方清查受害男童超過10人，其中年紀最小者僅9歲，警方偵訊後將紀嫌依兒童及少年性剝削防制條例、妨害性自主罪嫌送辦，目前已被法院羈押。
警方調查，紀男有妨害性自主的前科，平日在家替父母務農，空閒時閒便是玩手遊，時常在網站上張貼許多遊戲心得，吸引不少玩家回應，紀男便會在回文中挑選年幼的男童，伺機攀談聊天，確認是國小男童後再下手。
警方從雙方LINE群組對話中發現，紀男會不斷炫耀自己有許多虛擬寶物，待男童露出羨慕之詞時，再引誘對方可以利用裸照換虛擬寶物，由於男童大多對性觀念較為不足，不少男童受騙上當。
直到今年6月，一名被害男童的家長發現兒子與紀男的對話，看到兒子竟自拍裸照給別人，驚覺不對報警才讓整件事情曝光，警方尋線到紀男屏東住處逮人時，發現電腦內竟有數百張男童私密處的照片，紀男還向警辯稱「網路上隨便抓的」，直到警方出示與被害男童的對話紀錄後才坦承犯案，隨後已遭警方依法移送，目前仍在羈押中。(突發中心／新北報導)

痴撚線

吹到我升哂所有3星4星肥料...我依家無野可以升

要買三星卷升 有啲4星都唔夠4星肥上5星

無刷兩日7-8就無哂肥料,又要打返7-8

文都唔洗爬 , 咁小人

sosad

其實呢隻Game都幾好野
每次活動都要研究佢啲文字
究竟係佢廢
定係佢有心搞啲野引玩家討論呢

btw 我覺得係佢廢

巴哈有人派 300元寶 , AN機領 , 自己去湊下熱鬧

好明顯係廢 , 有時同1樣公告 , 其他國家翻譯得正常好多

其實好似之前咁
達成左自己領取未得
係要等派
唔係下下要等派
玩家邊洗研究佢啲文字

我覺得係因為台灣譯
其他英文就得

吼啊 終於搞惦
用大耳2技篤篤篤加關羽震燒埋尾

除左留名，都冇咩野好講了

天堂2啲廣告多到
話說點解天堂2喺fb俾人鬧得重甘過三國
有無人有懶人包

今日完全冇時間掛

因為玩天堂2啲人多過玩三國

天2一出時都掛左一陣 雖然個個個陣屌鳩佢掛機game
但係人地依家玩家既互動盟戰都好過三國多多聲

剩係互動2隻字已經羸左

不能同意更多

換角度諗
真三休閒d
我都想有攻城戰公會戰

執粒都未出

屌

想玩團戰協力都等咁撚耐
浪費左咁好既題材

係囉屌
明明呢隻game好多發揮空間玩互動

先食你地第一浸錢
等你地棄灑驚再出
到時又可以吸多一浸

佢出真野既 好玩既
我
從來唔介意比錢

肯比錢玩既都係真心鍾意玩三國無雙架啦

我唔肯比錢所以我唔係真心

雖然唔同性質
但點解人地格離檔三國曹操傳好似日日都有野討論咁

好題材, 垃圾營運
如果無真三國個名
d 角色大家都唔識既話
我諗掛機掛1兩星期個個都走撚晒

喂大叔你呢個係邏輯謬誤黎wor
我冇咁既意思

呢幾日過左去三國blade殺下時間

全6突 74萬

韓仔好撚癲

靜到以為執左笠

輕鬆打落來

靜到

2日冇mon post
郁得2頁

你懂的

game已棄

1日1頁

1日1個留言

打箱活動又冇協力又冇連雙兒個人妖出post都少左

留個名先

依加開始連掛機都懶
根本無野好掛

其實隻game如果好似啲轉珠game咁
每個禮拜出啲地獄級打下
可能多啲野玩

開協力入number 1齊打難打既小兵+呂布boss個d
已經可以令隻game 熱鬧番好多

岩岩又抽多次時裝
依家連捕金都懶

我諗可能建議下都未必冇機
隻驚講公道說話係有改進過
真心佢比三個玩家打幾關
都好玩好多

5突水曹4突皇叔4突DODO夠唔夠打20星攞原5

夠

但我連困8-10都攞唔到3星

我修20星左都冇拎困30星

真係咁難打？我仲以為我手殘

7修都未拎 懶得打

剩係個八門bug到衣家都未搞返好
game已死

我拎原5個陣先好似 4突水曹+2突周瑜
仲衰過你 , 個陣仲要未出時裝

拿原五咪比隻警察王異你
拿黎做乜

大叔咪咁咒我啦
我望突埋隻水曹架

好 睇下今晚一口氣搞唔搞得掂先

要抽時裝快d抽了
聽日無必中1件5星了

幾點完

聽朝10:30

剛剛抽左得兩件5星 其他全3

好過 1 五全 三

3經

三經

岩岩好,10件5星,
唔洗棄驚住

有冇咁好彩

同我爭咁撚遠

成個3經又無得打

讀心驚,
心諗無十件五星就棄,
點知又比我抽到.

開始連三經都懶得掛

唔好咁啦 , 做下樣都掛1陣

我估過多兩星期度會多人返

平時小掛，到3經無肥升

去商城買3星卷黎升

對
或者10抽玉

屌佢老母臭西個垃圾1v1
成鳩日lag
放技打中唔扣血
岩岩爆左40 50金先拎到五連勝
而家全驚最屈得三隻
水曹 陳宮 徐庶
陳宮真係痴撚線 用破甲打人痛到痴線
水曹都心

水曹都比佢照反克屬打撚死
徐庶一下就爆撚死我

掛1day7-8就會有一車車肥料

我驚到時啲人棄曬玩返都冇心機
我諗我都係主力返工先掛機
星期六日半棄

我都係 番工反而多d時間掛

金龍真係同藍旗 爭咁遠??

我日日基本上 5場直落

金龍九成都係曹陳徐
好撚煩

咁我上唔上黎好

上黎試下有幾多人打得爆我郭嘉都好

六日除左三經個D﹐基本上唔上
所以無點掘

上來啦
金龍真係地獄來
岩岩果場有隻樂進 開左三倍速圍住我係咁轉

我用劍圍都會無啦啦跑得快過火箭
唔係bug黎咩？

絕對BUG黎

笑到傻左

又話冇人玩既 打極都上唔到頭一百位

藍雀 117 , 唔知上唔上到金龍

本身已經有大喬5星, 仲整多兩件比我

你地係咪合到有金法寶先會加工做戒指?
6星好難搞

金法寶 加生命/抗暴先拎黎做加工啦

依家開埋祝融箱個啲4~6專武箱 又出飛龍彈
周瑜一早升左六星黎用
出番個系統好似玉石咁可以分解專武啦

2件6星
擺黎打礦嚇人都好啊

d礦理得你幾戰力都打落黎架啦

已經有8把冇用

已經有8把冇用既6星

所以我落返去廢時對著你地啲變態

要5連都好麻煩

用左幾日徐庶打pvp
嗯 都係轉返大耳打好啲
如果唔lag都好啲
個server lag到咁打hit數真係好on9
如果keep住唔換server真係唔洗旨意有咩樂趣
只會打到講粗口
而呢間嘢擺明唔落資源落假驚度
結論 呢隻驚冇得救

巴打比比意見 突邊隻先好
郭嘉 徐庶 因姬各 60 各有專
郭嘉金剛專 徐庶殺小兵加防 因姬凍專
？

徐庶洗返天人再講
升郭嘉啦

我最近冇lag過

你係唔係一夠鐘即刻5連?
4P4限時我可以理解
但單人都要焗住1900-2100先可以打真係好on9

有時徐庶開2技會打唔中
打軍團副本最後一關刷連擊時有時會出現

btw Lihkg小隊又一次開唔到第四個箱
我已經係捐元寶但最後都係得198/200
好地地一隻game搞成咁係人都唔想玩

郭嘉六突夠唔夠打到百五星？

喂我屌你老母呀

單拖都得啦六突

儲定等佢出紫星?

仆街合極都係得一隻水曹

btw遲早再突破架啦, 旋巴冇蝕

屌
我一隻都無
得隊敏隊原4
打都打唔夠全3星修8呀

手持水曹可以屌西的日子不遠了

我淨係知我好日唔上金龍
一上金龍就比cokcok同羞女虐殺

上親金龍
都係對住水曹﹐周DODO﹐陳宮﹐或者徐庶
無其他打

好似前晚殺多你一隻炸嘛

講笑啫巴打 對著你地就預左輸架啦
你條激光真係好L痛

我落左祥雲日日輕鬆拎150元寶
但都唔係咁易

應該話多數都係輕鬆
但有時都會遇到D 一樣專登落去既人都比人屠過

我上完金龍先發現原來自己好廢
萬二攻打落去啲人度都唔痛
但人地打我兩三下就死左

我都一隻都冇

之前係金龍都好辛苦先5連到
而家再上番去D人應該勁左好多

可能唔少人真係已經洗緊時裝
如果唔係點會萬二攻打落去唔痛..

應該都係LAG機者
一係就係佢趁你出技換人

兩日冇睇POST , 唔洗一陣就追哂

除左屌之外 我都諗唔到有咩好講

係呀 應該唔少人六星時裝 七千幾防
同埋曹倍率真係低

又有3mb野download唔知乜黎

十抽時裝保底五星冇左嘛

都估到又係呢啲廢野

我隻徐庶都近8000防
但攻得9500

點解可以有8千防 究竟我隻徐做錯左D咩

我已經拆返曬啲裝出黎

比大叔提一提
換件法寶上8千防今晚打pvp睇下有冇分別

原來用左防法寶
BTW , 點解唔用金手鐲?

點解你D攻咁高?
係咪專武洗到金色?

因為豬腳係原5

萬一攻唔算高
LV未MAX仲有空間上兩百左右
打死人咩

原五高少少

我有六百個高級丹想all in
Btw 曹操係全驚最低倍率
臥龍尾二
我兩隻都用緊

有蜀卷既話我都想升臥龍

我覺得係曹諸時裝未出前用陳宮徐庶已經好屈

曹操時裝效果
技能狀態效果不能被免疫

我升左隻徐庶都冇用
我無水曹
緊本打唔到修8
得D原4打條毛了

其實升火曹都可以 (純粹帶隊)
我見好多人都係靠隻dodo + 徐就打得哂

可能我唔識用
我真係覺得大耳好用啲

都叫你升火曹架啦你唔聽之麻

大叔你隻徐攻冇萬一都好難打
你玩技隊要有隻曹
用返敏隊好d

其實火曹都唔差 , 始終都係原4金既能力
比你有水曹都冇用 , 假如冇突既話咪又係純粹拎黎帶隊

點解我隻徐又低攻又低防 ， 係咪應該抽番啲暴石出黎?

以6星專同6星時裝黎講真係低..係唔係未洗專武金數值

13.94 , 同紫冇分別
係咪應該洗埋上14尾?

當然

唉
所以就算upgrade 三件六星時裝都似係中以d將
咁up 黎做乜呢

夠我低？

我件時裝 無加防 石只插左1粒5星藍

你應該插左綠石

但我插左唔少紅藍石 , 點解要同我比
最慘係我插完都好似同你差無幾咁

無 但我睇下 原來我已經用緊防法

有六萬血

始終要抽六次先有突卷

變魔術

諗住唔洗成日掘金
又或者用黎10抽架
點知最後都要抽多野

我金攻13.2都未出聲

講開 原來我個隻仲低防
完全冇留意過

但係血暴攻 都已經算好top啦?

根本top啦 扮咩

遲下開埋右邊既暴擊增傷 , 徐庶又要顧多一飯

有冇人用虎符已經換到原五黑警王異卷？

應該計番條數 , 由開始到而家
就算日日打哂3關 + 日日有10人用你 , 都係未夠400個符

應該下下爆咁滯
如果用徐庶做隊長

暫時225

未發現有bug果時,好多人用我隻陳宮
發現左之後,加上小人玩左
一日得2至4個符

始終原三 PVE數值有差

出二技,一野推走晒啲兵

我唔用呢隻野有以下原因
1. 原3
2. 樣衰
3. 名衰

4. pvp比人屈, 好撚憎

陳宮真係好撚癲

係咁比佢射到上天, 又破甲
講起就嬲

條數係咁計

我就300

點解咁多

堅定流

今日未打而家有271

咩堅定流?

真係落實開拍 ?

下下打到上天架喎

真係拍嫁
但唔知佢想以咩劇情拍姐
如果就咁三國
市面大把啦
唔通真係拍係到斬兵仔咩

屌你咁撚多
決定由今日起停用你

反對使用大財主

佢係咩ID﹐我禁用佢加鎖佢做黑名單

好毒

谷埋上400先停我啦

你地班友都唔知咩叫毒
點會話唔用佢嫁
緊係話...
(中警察王異, 中警察王異, 中警察王異)

乜你真係咁急需要警察王異咩

係就要拍到好誇個款先引到人睇
即係要下下打到上天

希望今晚金龍撞下巴打, 除左開game個排成日對到
好耐都撞唔到了

撞到旋巴同羞女將會很有趣

以前成日打旋巴

好粗壯架佢

條巨龍光線

會比佢地謬爛

都係咁上下, 打足咁多, 應該淨係miss左3場

防低都係事實 最驚佢每開一樣數值又要開多樣裝備

巴打你咁高攻
換套防石/防法寶已經夠玩啦

快啦 今晚九半 準時入場

有得揀指定對手PVP我課個788俾佢又點話

你可以去到幾盡

算吧啦 垃圾營運淨係識開發課金元素

但課金係勁D
我咁辛苦都差不多要6抽時裝先有2張突卷

等你打爆我

我兩萬5 未齊, 夜d先夠5千扔多下

仲有咁多日子 實夠數啦

但咁掘法簡直係煉獄

office hour 基本上冇咩人會打落黎

錯哂 , 我成日比人打落黎
P.S 我都會打人落黎

你驚度用咩名?

最爽係凌晨
可惜頂唔順

同呢度一樣

我7點3起身 不能再早了

呢隻game勤力d 兩三日可以挖個免費10連
比起其他game算幾好
但問題唔知點解抽完都好似無抽過咁

課唔課金同抽幾多次先齊好似冇咩關係
課左金唔好彩都可能要抽7,8次次

之前課左394 12000金
拍左7次完抽齊揮手區

之前last一日promotion想課, 我開閂驚左九粒鐘都係彈時裝promo比我

課唔到

慘
好彩無課398通關
更新時裝個陣得1萬金
起勢咁挖左2萬番黎

我掘左2萬5﹐(有D係當日獎或者打關有)
以架又再掘多5千先齊我估
諗住5抽就收工的

呢間公司肯定每次更新時裝都會搞集齊5星活動
今次吸金反應咁好 , 各位準備好元寶未

之前有玩但棄左，呢個邊個有需要攞去，但要講返用左，費事其他巴打重複輸入

多撚謝

我打左 3星關平

巴打駛唔駛俾粒飛龍彈你

有元寶多就玩得過 當俾多少少抽卷
但就唔會特登課黎做個活動

咁以架抽到D垃圾時裝就唔好合啦
寧願唔要個2張金卷(肯定係關平董卓韓當啦)

升左一件 抽左兩件 唔知計唔計數
暫時唔再升住 等活動完後再升

2件6星 , 做唔到

6星卷咪又係關平卷..何足掛齒
可能下次直接出呢活動都未完

唔會升囉
直接抽到4件6星
但緊本唔岩用升黎做乜

希望我張6*卷開曹操 , 到時又可以上黎哂下推下post

火曹PLZ

金卷開到火曹 , 我飛過去炸左佢韓國總部

咁王異囉
銀幣最多MAXIMUN係咪9,999,999

唔係, 已過千

你地儲得咁快
我岩岩先過200

証明你D朋友已棄驚

應該真係有一半我諗都冇乜點玩

日日都有簡你

我都日日揀你架旋巴

我有簡你隻關羽

NEAR巴
我黎緊呢2星期放假，可能會少掛左
但係都會ON捐錢同埋打副本

唔洗做以D野
最重要係用我隻將打八門就得

都話唔同團囉 做乜啫你

大叔精神緊張

就係唔同團所以咪唔洗打副本囉
但佢係朋友可以用D將打八門呀
做乜啫你

統計

專武箱 : 6星馬超專

4星徐庶

5* 602
6* 曹仁

四星呂布

btw 今期時裝技真係冇乜邊隻拎得上手玩
勁多招都係雞肋

80%血下5000減傷個3隻又麻麻地
(小喬冇debuff, 王元姬冇debuff, 徐庶得招4技)

跟住一入戰場永久加buff個幾隻又係麻麻地
(布仔,甄姬10%攻增益, 貂嬋30%防增益 )

利申: 升左王元姬同小喬玩, 跟住升緊徐庶

周瑜 50% 反冰

專武箱
5* 操 非凍技

呢個其實麻麻地
唔中負面狀態唔識發動
雞肋

好易中姐 , 又減速又減防又冰火 咩都有

今個星期好似又改版
希望出張飛同關公時裝比我齊隊

幾時改張飛招飲酒就真

飲完酒都冇咗幾秒加攻

飲酒呢下真係...
次次都要硬食1-2下傷
4技冇得調整方向成日打錯位

btw 如果郭嘉時裝技係80%血以下5000減傷就爽

金龍已 5WIN

1p 好難玩
次次開技都食罩

仲有好多外掛狗
周都督瘋狂放技打劉備夠膽死扣幾千 跟住人地秒左我

有冇試過多過 5金礦

最多真係見過4個only

齊了應該

3 5星 2 4星...

屌我岩岩更新果陣抽晒垃圾 五星都唔多件
嬲到斬手指呢波時裝唔再抽

隻水曹打左我成40秒

1陣 我開陣台直播打4P

你係cok?

正 link

得返100金

岩岩抽埋5千時裝 變左乞衣

隻郭嘉好L硬

同藍雀爭好遠D人

真係爭好遠

見巴打到好高分

玩下姐 , 之後唔會爭排名

撞唔到near巴

我都撞唔到
去打bf1

成班想虐我

你咁好打

打左6000分都撞唔到

我打左3千就無打啦

係咪真係要等到19號完活動先有下一波更新

屌 睇佢有bug都唔fix你就知佢地有幾hea
仲想咁快有大更新？

19號先派, 成半個月既活動就係等你買衫

真係好撚西呀救命
放過隻game啦間仆街營運

今日取消必中5星時裝對佢黎講已經係更新架喇

零討論

都唔知有咩可以討論
180冇難度 修8又打完
八門識分先後次序打就得

180最好無難度
八門最好可以快修bug
修八我欠三關

八門bug一定要補償啦 仲要有活動搞緊
修八就難搞啲 敏隊我唔識
不過youtube都見有人post敏隊打法
好似用于禁

lm

又係冰冰冰

修8始終3星唔晒, 分半鐘個d關起碼2分鐘多d先完到

我打下打下又轉下裝咁
又無啦啦昨天得20星變成今日只欠3關
分半個個係8-9
我欠8-6同8-10
8-10未破過

好悶
宜家開驚動力就係掘金

無野好做就搵客服FIX BUG

點解英文版個雙兒咁好回覆既
USER:
I'm uninstalling this game. I have spent so much of money in this.
Pathetic events. My guild members became from 40 members to 7. Unrealistic events.
英文版個雙兒
It's very unfortunate to hear that you are planning to leave the game. :( However, we thank you for sharing your concerns with us as it will help us in making adjustments and improvements to the game. Hope you comeback to us someday! 😢

唔係呀
一個人都無?

好遺憾 冇

我是來留言的

返緊工 掛機啦

你係咪烈帝

谷下人氣先
另外無聊分享
auto第一次打三千幾萬
呢個打4秒

抽撚晒我d臥龍

你突爆左啦做乜啫

BTW雖然鐘意隻驚但真係唔睇好個垃圾樂陞
google下就知我up乜

係
間公司戇鳩鳩

背景咁差又會比佢搞

個乜鳩許金龍
成班大股東掠曬小股民啲錢
間公司真係好L垃圾

但隻驚唔係佢設計
應該無事的

我以架仲欠修8-9個1粒分半鐘既星同8-10個3星

馬超幾攻? 攻唔夠既話急唔黎
合多啲法寶/ 石啦

無乜方向，兩隊鬥快升

我法國而家無人用我打八門

個名咁寸
打灑佢落黎先

琴日我要用火曹所以用你唔到

虧我日日用你 , 捨我而去

做乜者你巴 , 做乜換左曹操 , 今日唔用你啦咁
用觀塘打裝機巴打

岩岩轉左夏候呀呀呀呀

今日用番，唔好嬲豬

你一用大耳
我多數用你
因為我長期用自己隻香香黎打

屌你自己轉左曹操
好彩我仲有1關未打 , 用番你 , 唔好嬲豬

巴打話時話 好友boss點樣打到3千3百萬傷害出黎

我都唔知
AUTO打架咋 我都O哂咀
仲有最快4秒打完又係唔知點打出黎 好神奇

5秒試過唔少次
傷害最大好似大約2千5百萬左右
3千3百萬太誇張

我係巴哈同FB GROUP都見過有人打到3000萬UP，又係AUTO打出黎

有無團收人80主公

LIHKG8

常山趙哥哥a?
已加

係

扮咩啫, 咩名都打落黎架啦

臨返歸前追post, 變左咀黎咀去

話說突然醒起依隻game個營運/developer同cso係同一個?(都係nexon)
當年cso又係整到勁失衡同課長玩晒
依加三國又行緊後路

狂打單P 會否太傻B

我岩岩都係 試下打到幾多先斷

你金龍啲人勁好多
藍雀係斷唔到...

7連輸左 ,比徐庶 秒晒我d水屬

我都幾邪，成幾百支水先見金

起碼唔係13.4既金先啦

都係嘅，可以洗下一個屬

我單眼佬把野就係13.4既金

兩年巴在嗎？做咩今日唔開副本既

打緊修8-10
差少少過到關加3星
無啦啦比曹曹冰到
頂

已棄

已棄驚

再打啦

應該無難度
因為用狂等大法
反而8-9先最難

一早入我有份管理既lihkg8既話
就四箱左了

兩年巴應該冇棄 佢有on

屌你
日抽中乜以隻呀
真係廢營運
知道你又提我唔好課金啦

唔通ＩＰＨＯＮＥ Ｘ一定要轉另一邊先開到個成就

我都有諗過呢個問題

個梯形應該岩岩好禁唔到，ＣＵＴ細少少個畫面又好怪
不過到時可能隻驚都執左ＯＲ我都棄左

買黎夜晚掛真三國唔知舊電會否快打柴

玩左咁耐第一次知有呢樣野

邊度搵到架

演武場完場果陣可以禁出來
不過睇來冇用

第一眼睇以為有新mode
睇黎已經開始有幻覺

諗下好

早兩日仲用到BLUESTACK, 搞乜尋日同今日都用唔到?
係咪唔想我掛?

距離上一個回覆6hr

bs 都好多版本既, 再唔係夜神
不過小心用非官方/Root版

好L慘情隻驚
BTW見佢英文版開左個post俾人招募
會唔會意味就快出軍團戰?
定係係我諗多左

唔好期望咁多 , 廢事失望而回

你岩

又2張原3

中左祝融。。。第３隻

玩曬佢啦你

兩粒白波

me2

三星月英 五星徐庶

十幾個鐘都係得兩頁回覆

三星吹笛同張郃
屌

終於可以6突

仲係三突

你咁多勁野, 玩其他都玩哂啦

呢隻要打pvp

其實避左dodo招2技都呃到個盾就比你任砌
不過我都係照用

2技範圍咁大 避到真係除非手殘or server lag
對技隊就好少一開波2技
其實4技識對位都好好用 係慢啲

我十次有八次都避到

Lag機好密
成日兜頭車埋去唔扣血

我以排打咁耐都無

明天應該夠5000金抽裝了
十點抽先明天

又中曹操（火）

想問佢個活動，第六個
要獲得十種五星以上時裝，姐係要十件唔同既六星時裝？
一話係五星就得？

10種5星

十款時裝
即係十隻時裝既都要有5/6星

分別係
小喬、周泰、周瑜、貂蟬、呂玲綺、王元姬、呂布、甄姬、大喬、徐庶

真係仆街驚

之前都試過
唔會俾你真係次次都咁好運既
獲利都會回吐啦
依家strong hold住啲元寶先

緊本我一d都唔好運
10抽裝可以2個4星其他3星

不過好在最後都有灑10件5星

如果下星期update fix返八門好友問題
有心機開小號add自己本尊打既可以每日都10隻虎
咁可以快好多拎原五卷

19號 0800-1600維護咁耐

我諗佢會做掛
佢話19號更新早上

希望到時比灑活動獎我
利申：無課元寶只課一次體包玩家

睇埋19號個update點先決定課唔課月包

突卷現階段對我已經冇用
留元寶等佢下波時裝睇下有咩

都係果句 之前突卷活動根本唔洗用元寶抽

你咁講完下次更新又再加啲元寶/課金限定元素
其實如果佢加覺醒裝 少課都可以支持

再出咪hea玩
除非佢再出新突系統
如果唔係暫時諗唔到有咩值得買
咁都好 慳錢

佢又再玩要課金正明佢想吸金多過整隻驚
咁到時我都會hea玩
橫點只肯比課長玩咪等佢吸得幾多
睇下課長會否放棄
橫點佢無祝融箱只會令玩家唯忙隻驚

仲突? 唔好啦掛屌
佢真係咁快再出12突既話我應該真係棄

以架突又死唔突又死
睇黎營運真係兩難
但我都唔建議再突
我寧願佢出祝融活動仲好
或者出個中秋禮箱啦
咁隻驚會無咁快玩完

出祝融箱我都唔掛啦
出原五又點 得兩三隻有用

一味增加個上限好玩咩
6突已經等於要抽7隻同一隻人已經唔係易
再出12突既話即係要抽13隻人 再升上去即係又要刷刷刷
以依家每關既經驗值黎講要升100LV要刷幾多千場?諗起都覺得好攰

間直係想死
我寧願佢廣大武將使用會仲好
即係佢七章火八章木
咁只少唔洗用死個幾隻
用馬仔屌打水曹係最爽的

冇錯 再加上去咪又係用死幾隻
出多多武將都冇意慾升啦

我寧願佢比原5我中布仔升多幾隻或幾隊﹐可觀性好好多
次次用敏隊避技隊咁
視覺好疲勞

開住夜神訓著左咩都無做
訓醒就見到話咩時間唔岩重新開game
之後就變左使用非法程式
隻game我由頭到尾人手掛
仲好
棄game唔洗玩

課唔夠,唔俾你玩

sosad做咩唔用電話/iPad掛呀巴打
之前睇巴哈/FB都有玩家用夜神/bluestacks被封喎
但又好似有課金玩家有用但冇封 可能課金搭救

之前仲出埋教學叫人用模擬器兌code
隻驚真係思覺失調

開住電話掛機咁熱當burn in咩
基本上每日淨係PvP同打八門之類會用返電話玩
真心隻game唔玩都唔算咩損失
循例去客服問下
如果唔解ban就去google play睇下退唔退得返課過既野

佢話封ac唔關模擬器事wo
佢都戇撚鳩
巴打試下搵客服傾傾
六突水曹冇左有d可惜

又真係癡L線咁都BAN
嘈下佢應該拎得返個AC
至於google refund就麻煩好多 未必得

我夜晚都係差住機黎訓
所以夜晚唔好掛
唔值
以隻驚一D都唔值
睇下佢今次更新想點就知佢地係真心想人留定走了

水曹無用的

30日就解BAN啦..不過好弱智咁都封

唔知佢有心定無意
今朝先叫岩岩升滿隊主力
六突水曹周DODO劉備
轉個頭就唔比我登入係咪當我爆左機

唔洗灰巴打 SEND EMAIL屌9佢叫佢CHECK清楚啦

出左新活動商店
高級/超級幸運箱 唔洗睇都聞到陣伏味
原四金=2500
6星法寶=2500
6星專武=4000
各5星石=2000

岩岩抽左次超級幸運箱
中5星專武箱*2
1500金=2把5星專抵玩

咁就抽左4次超級幸運箱 袋已清
6星飾品箱*2
5星專武箱*2
高級技能卷*3

你唔係又走去課金呀

掘左幾日架啦呢度

我真係無咩心情去掘同去買以D野
一黎唔吸引
二黎又好似求其搵D野伏你咁

石其實買得過

兩三個月前或者係
因為十抽會易名將
以架又難又伏
分分鐘今明兩月已棄了

隻game到仲有32000元寶
比我洗埋先ban都得掛

我講2000元寶=1粒5星玉石買得過
同埋10抽從來唔易中名將
你覺得以前易係你好彩

6月時佢係110%機會易出名將架
如果你指4-5月就真係死得啦

依家仲邊有人仲走去10抽呀
玩合成都夠啦
抽時裝都要唔少元寶 仲不時出呢啲元寶活動
要原五既話打八門1個月有一張

屌我咩都冇用都話我非法程式

一個月一張
我驚突二已經......

係咪用左模擬器

應該無課金或微課

名將真係從來冇易中過
至於合成 , 近兩個星期都冇合到過好野 , 係時候上黎許下願

睇面書好多人又比人封左
講真我都唔多信隻驚需要用外掛
營運真心倒米

冇用過模擬器啦
淨係用電話玩咋嘛

有冇印象打過好友boss好厚血
佢係fb話通關異常傷害會封
屌佢都戇鳩
之前好多人試過打好友boss幾百%血

佢意思係
你無課或微課既
都係要比人封

應該係亂封

隻驚唔係去改善八門同打關d技無正常返
反而走睇人同封人

西GAME

邏輯有問題 人數少左仲走去亂封人?
真係想自殺咩

不過上面巴打可以send email去客服屌佢老母
我之前有個fd用模擬器打pvp, 唔知點解有時會唔撚扣血
跟手比人當用外掛封撚左, 屌完之後解返

我又唔覺得冇開外掛既
你send email屌9佢佢唔unlock你AC
玩少幾日囉當

邏輯無問題
佢要修個bug係要做
你打關技都唔倒數咪即係一條友打
以個唔去做
走去封人喎

封人同fix bug唔同
有d bugs係要停server先做到, 而且要睇返佢郁唔郁到背後既邏輯, E樣又要睇下佢每個bugs既複雜程度,
響IT Project角度佢會集合一定數量bugs先再一次過上線，會減低套用錯誤database既風險，越少版本既UAT出錯機會越細

當然初出8門就即刻fix左「錯誤」套用絕對傷害E樣野, 但好友武將裝備個bug實會令人認為大細超，但背後複雜程度得佢知

1500元寶抽中3張高級技能卷

iT 諗法係一件事
但無理由唔去諗埋個customer service
仲有佢係可以兩星期更新的
之前都係咁
所有野係依個business 玩
唔可能怕死就唔更新

指定原4deal得過?

抽左3個 3把5星專 加50萬

1000元寶箱?

一早屌過曬 真係已經習慣左單拖
揀好友協助真係純粹睇有冇撞自己用開個隻同想俾個咁解
成個模式太無謂 都係俾個方法你刷時裝/換原五卷咁解
但新手就真係慘啲 我諗佢地每日最多只係拎到6隻虎標
BTW其實19號都一定會FIX BUG架啦
問題就在於有冇其他元素/活動加落去玩架啫
最好就拿拿臨出軍團戰 未推得出就唔該推返啲有趣啲既活動刺激下
蛇都死呀再係咁

兩個超級箱

3x金4~6卷
中黃忠, 兩隻冇用
1x原4金
又係冇用

咁就要睇下個bug會唔會死人，
佢會劃分fix/優化既優先次序，
通常死得人多好似收錯客錢個類就會9秒9 fix再上線，
佢既開發Team好明顯將E個bug排到唔係死人個種，
遊戲體驗會唔會死人? 唔會囉
CS? 唔會係首要考慮因素

再兩個
3張高級技能同5星專

3000金中廢老

開左5個
5星專x3
$
金4-6卷x3
6星飾品箱x1

我儲緊銀彈準備抽多次
希望中5星專

1500 so sad

今日過埋個8 10拎成長 換隻徐庶 就可以4突

我唔係好識用徐庶打pvp
PVE就真係好好用

第四隻啦

Reply :

Greetings, Warrior

This is the Dynasty Warriors: Unleashed Support.

Thank you for bringing this matter to our attention. We would like to inform you that we are already investigating the issue you are currently encountering. We humbly ask for your patience and rest assured that we will update you once we have sorted it out.

If you have any other concerns, please do not hesitate to contact us again.

Regards,

Dynasty Warriors : Unleashed Support Team

究竟佢點樣detect到我係用外掛嫁呢
我掛開修7-8 同普8-9咋喎
又唔係24小時掛

我純粹覺得用黎pve 因為我未有高突木將 專佢又有用d

要問埋佢點define用外掛

好快解封架喇

再一張
六星金卷中關銀平

我十隻金關妹

佢仲未覆我email

頭先個兩張中左張遼同徐庶 都夠十突了

屌柒佢啦鳩封人
佢地真係垃圾到咁 瘋狂倒米

IT: 人太多server承受不了
老細: 那隨便封一堆號減少一下負擔

係咪可以用2500元寶買金徐庶?買埋完成心願6突徐同周瑜

有張指定原四金卷可以買

巴哈有人 3千元寶幸運箱 中2張突破卷

屌佢走去突 劉備 + 602

即刻唔想屌佢

佢有寫明係自動回覆黎
即係無撚用

大耳602用突卷突

係愛呀哈利

咁大獲既
上面又有個juno巴打話封左
其實哩排冇刷關, 我周不時都會長開住模擬器黎搵金礦, 間唔中就禁一下refresh
就算宜家, 我部ipad都係o係搵礦個版

Same here

個6星專 改得幾快

btw 3個係抵既

雙兒：主公，我們也不是依據模擬器來鎖號的，是根據通關傷害異常來判斷的TUT

我屌你老母
我水曹谷到12975攻就叫做外掛?
你無撚病呀?
好友boss我最多都係auto+打過三千萬到
又係我外掛?

三個張郃6星專

食唔到無撚用

5個超級箱
1) 5*專武X3
2) 6*金武將X1
3) 6*飾品X1

1500箱中3張高級技卷
屌你老母仲想我課金?
好彩2個月冇課

咁多人買伏箱 ,之前未奶夠野咩

利申無元寶

唔賭唔知...

真係低處未算低, 一山還有一山低
我開心返了

有冇人食到佢頭先個Bug?
買1把6*專送3把
跟住即刻2小時關ser維護

你又專武又飾品仲想點

邊有關SER維護

2000金換玉石個度右下角寫住X5
有冇人打算換 睇下係唔係真係有5粒

冇關咩原來
我唔知呀
有冇人食到呢波
通常都唔會收返

佢係即刻CUT走左6星專武呢項

食到就爽

食到真係爽
可惜我食唔到

有冇人有換5星玉石?
2000金係1粒定5粒呢唔知

5粒好似底屌

5

你襟入去佢show5星x1粒
唔知係唔係bug

講緊一個袋開1粒
右下角x5 =比5個袋你

yup, 之前3000金有n個玉石袋都係咁顯示

原來係咁 之前冇留意
今次決定ALLIN玉石

岩岩買左十五粒
五紅四藍其他唔記得

正啦你

咁就1粒6星紅石
即刻好後悔抽多3次垃圾

幸運箱根本呃人抽

呢隻驚乜咁都要睇運
就算ALLIN玉石佢出曬白色綠色都係喊出黎

今次都係玉石買得落手
好似仲抵過上次果次4-6
Btw 覺得佢出完呢波引人洗元寶
19號會再出下波時裝逼你買

我都覺得會開始出第二波
但如果再出啲咩抽齊N咁多種5星時裝既活動真係你玩埋我個份

係 好撚戇鳩
我呢掛有玩隻三國blade 隻驚鳩係鳩d同埋好單機
但人地一開服就送名將任你抽
簽到又送

少少活動箱就引灑你班友仔浮灑出黎
真係小小野就搞返起個人氣
唔怪得營運咁好搵啦

佢唔出新模式都係晒氣
Btw我希望佢最好快d解鎖誤封既玩家
真係戇鳩營運

佢仲有個軍團戰未出
同埋羈絆未改強
如果軍團戰又係啲單機形式冇得一齊玩隻驚就等收皮啦

我買完玉石就算啦

我岩岩先合到第一粒6星紅石..
你抽幾野就合到一粒叫我情何以堪

佢好似每日reset一次
All in 啦
我買十五個中五個
其實係每五個先中一粒

咁都叫正常機率 , 藍石都有用啦
好似我成堆抗暴咁好咩

都係 屌佢出返個玉石轉換啦 六星換五星都肯

玉石好似冇每日reset

我都想 幾粒生命石好護眼

屌 軍團戰
呃完我協力仲未夠

屌係wo
都好 慳返
陣間睇下抽唔抽多兩次武器或防具

女仔比男仔厄
男子比營運厄

睇到個軍團公告
有種哭笑不得既感覺

每次營運回收元寶都好成功 , 從未衰過

3000元寶
5星陳宮
5星洛克人
6星孫權

睇下中高級技能卷個班人先

UP唔到圖
岩岩抽多次幸運箱
5星金卷開許褚

2突準備

公平咩

運帝

我抽都中許褚
你抽可能中水曹添呀

咁撚串

旋巴你隻孔明突滿未? 技%高嘛?

我屌！
1500元寶開九十幾萬

技%全驚尾二低
Up唔到圖
2853
3804
5760
7133
同埋所有角色%都係乘9.51
照計就得

打勁8-10修都欠少少先3星
8-9就差10秒先3星
唔打住了

吼啊 我冇串講事實

抽玉石谷攻啦

拔山15% 屬攻25% 破防25%

買晒玉石 中左4粒白色
本來都收貨 不過全部係晒武器度

一場4P岩岩好500分
正 一場收工

佢唔係有分部位買咩

係, 就係武器個幾袋出4粒白

你打金龍咁勁既
我打金龍下一級都要打2場囉

我落返藍旗喇
金龍1場500分我諗應該冇可能

咁如果咁計都係既

你唔講我真係唔知

最近想打下4v4但係唔知點解成日都無得打
係咪rk太低

利申自原五活動之後無打過pvp

9半開始喎

我又send多少少資料比客服
佢又覆多次email叫我再等
不過睇字眼今次好似唔係自動回覆

一日無得打咁就無左12粒虎符
如果login又係重新計我咪蝕到仆街

2130至幾時?
我尋晚10點幾有check過都無得玩

21:30 - 2300

咁奇怪

你聽晚9點半cap個畫面上黎

btw, 你係咩時區先

uk appstore
赤壁ser

唔清楚咩時區
從來無留意
不過好似無影響wo

有影響
HK GMT+8 UK冇記錯係+1
你要計返當地時間即係-7, 你要打4v4就要UK 2點半入
你可以睇下

UK夜晚打4P係2130-2300

認真真係要叫佢賠番time cost損失比你 鳩封阻住人玩痴撚線

係，我比佢個指定原5卷昆左落搭買5個超級仆街幸運箱，早知買石算撚數
要留番啲元寶抽下round時裝

上次買箱中過一次卷諗住今次都搏下

岩岩抽多兩次武器玉石
十粒有四紅兩藍

尋晚課金抽法寶同防玉石
各15粒得3攻

今次個箱明顯冇以前咁伏

有金許豬
補返

12點抽多嘢出原五卷
出布仔

屌
公平咩

我中左周dodo
應該練佢定大喬好呢

屌你
伏左仲敢抽幸運箱

勤力啲掘金啦唯有

大叔周dodo啦 好L好用

買指定卷換多隻就五突啦
周瑜勁

尋找9級軍團，箱開4副本打4以上，不入line群，剛剛08:50退團，要明早才能入，80級，戰力52萬，謝謝！

LIHKG 就上9級有位

其實指定原4抵唔抵換
我都有幾隻原4想突，單眼602銀平都3,4突 星彩就突1

尋日法寶都有四紅
45粒入面得4粒白 唔伏

香香單眼徐庶周瑜都值得換

45粒得4白
神運 總共各有幾紅

抵唔抵換真係好睇你有啲乜
如果我單眼周dodo爭一隻 4000金我都唔洗諗即換
你咁個倉好多得3 4突即係中乜都得咁就唔洗換啦

我加加埋埋十幾廿粒白石綠石
好在中肥褚布仔 唔係真係喊出黎

6日都係未有30頁

巴打你都少上黎啦

睇下下星期更新d咩

冇野更新又真係冇咩可以討論
個post冇沉底算係咁

你唔夠我少

呢個禮拜返工都係瘋狂訓教，水都廢事上

巴打

非洲人 唔識行返出歐洲

我仲未過到8 10 過埋買多15粒

幸運箱唔會好啲咩
利伸中撚左30萬

買多2個 我都唔覺中到咩有用

用石推下現在將算

我主隊 仲係1突曹

2000金一粒5星貴左啲，之前2000金10粒4~6就抵玩

過幾日換埋張原4 4突徐之後 又要睇下升咩

2000金 5粒 5星wo

係wo,咁又買得過

隨左我非洲得濟 其他人 so far都ok

其實有防or 爆都ok 防我比司馬比佢做定點炮台

爆推比徐庶

只想要藍紅石，其他都無乜用

係時候推咁多位all in 玉石

屈機喎

好撚痴線

乜SIR
你地個D係高級幸運箱定超級幸運箱

癡L線 萬三攻六千防不是夢

只係抽過超級幸運箱
即係1500金個個

岩岩拎左8-10既5000元寶，買咩好

我隻垃圾5突曹

俾著我會ALLIN玉石先
當然你想賭突卷/原五卷都可以一試

前後買左兩個超級幸運箱，拎左70萬

3紅一籃，fapfapfap

好爽

咁應該抽高級定超級

超級for sure
前五樣都係突卷

嗚阿 點解我得一粒

請取消我申請

有萬三

幾防暴先

人地中金許褚
我就中以樣
公平咩

換玉石先啦

我想洗走粒防甲個抗暴

司農大叔, 你想唔想做團/副團?
聽日外遊2個禮拜, 未必成日ON到
我見羞巴呢排好少玩咁, 換個位比你?

癡線佬呀
我覺得最理想應該萬二攻 40%暴就算
其他塞曬防

比我﹐等我殺D 0獻人

【 遊戲停權處理 】
- 對象 : 全球玩家 共 1,254 名
- 停權理由 : 使用非法程式，依據過關傷害力異常來判定。
- 停權時間 : 09 /14 ( 四 )
- 停權期間 : 總共 90 日限制使用遊戲
原來係3個月唔係一個月
即係棄驚了

有啲好似係用模擬器？

有可能
所以用手機打算
好似傷害大都死

估唔到有一日停權名單會見到自己
傷害力異常??
係咪我努力堆到12975攻就會比人當做異常

已停了？

有無交保護費先

停權名單都冇你
我見唔到有你喎

人地d名打左星星你都知

咁樣防大約都係七千左右

琴日朝早已經停左
仲停左好多人添
send左email但見佢封成千幾人
我諗都唔會有得玩

btw add左Loliconhehe既巴打們可以del左我好友
來日山水有相逢

頭尾都有字掛

L**iconhehe
傷害太大
所以唔比你玩
即係叫大家唔好再打好友BOSS

下面都仲有

今次真係絲路2.0
雖然性質唔同但佢咁樣亂封真係自堀墳墓
仲話出新英
出佢老味

呢個點睇到

google play帳戶記錄

交左保護費都封，戇鳩

課唔課金唔係問題

係我根本就無用外掛

重點係E個
可能係bugs
巴打你唔玩都好, 一定要追住佢黎咬

嘩DLLM
課咁多俾佢無故停權癡撚線

錢都我算鳩數
我晒咁多時間掛咁撚耐機
用心練武將洗數值
轉個手屈鳩我外掛ban左我
玩電話game咁耐未試個比game玩到一個咁既地步

炸9佢email叫佢check清楚
有幾多supporting就俾幾多

支持炸鳩佢
咁無理冇可能唔同佢嘈

正常六突水曹已是外掛lv
仲洗咩用外掛
有野可以幫到手既請話我知

我除左口講自己無用外掛
同埋比返埋交易code佢希望退款
都無野可以講

有無巴打仲未del我好友
可唔可以去八門到cap返我張圖當做個留念
話晒都辛辛苦苦洗到9個紅石位
又塞晒最好既裝
只可惜六星石得一粒

btw時裝仲著緊女裝

冇加你好友
一定要拎返個帳

最重要退返課左金
營運無比SERVICE但就錢收左
一定要退

可惜我今朝已經打左

原來武將失衡就用以招封灑D水曹去
以野都幾勁喎

唔關事既
你睇更變態既旋巴cok仲健在就知

受影響既巴打要盡快去消費者委員會投訴，開file，以後去小額或者區域法院，告佢詐騙，追討番晒以前既課金金額

如果法庭要係提交排除使用外掛既証明，可以找forensic 寫報告証明自己無辜

第2隻人妖 唔夠快click 變左用 覺醒殺左

淨係記得法寶有4紅, 防具少啲, 武器應該兩三粒

我都係今日先萬三
豬巴早我好多

有得搞？

今次正常d

覺醒都計，燒死先唔計

我用香香就係燒死唔計

下一批被封人仕
原因﹐今個月課金唔夠QUOTA

我都係，得閒先再打

send多個中文email同回多次佢之前英文email

老實講而家開返比我都唔會再有心機玩
我寧願佢退返最近幾次交易比我算鳩數
如果唔肯退我直接打去google play問下點搞

Google好撚難退

閪game閪營運

我即時上官網睇個名單 又真係有我個名 (頭尾兩個中文字一樣)
嚇到我即刻開隻GAME 不過無封到

傷害異常係講緊打好友boss?佢隻game成撚日鞭屍唔異常就怪

應該唔會係好友boss

無灑人
睇黎個個去灑抽I8

下星期更新野 又要洗錢

【 09 / 19 ( 二 ) 維護公告 】
各位主公好，我是雙兒 (•ㅂ•)/
在此向你稟報 09 月 19 日 ( 二 ) 的維護相關事項，
根據維護準備的實際作業時程可能有所變動，還請主公諒解
若有變動時將另行公告告知 。
雙兒提醒大家~~維護期間內無法連線遊戲，而透過本次維護將會新增專武轉換系統與許多主公們希望的時裝外型穿戴顯示 ON / OFF 功能唷！
詳細事項請參考下方內容：
🌸維護時間 : 09 月 19 日 ( 二 ) 02 : 00 ~ 08 : 00 ( 約 6 小時 )
🌸注意事項 : 維護期間內無法連線遊戲。
🌸維護補償 : 4 ~ 6 星法寶箱 X 2、高級體力包子 X 3、高級歷練旗幟 X 3
❗維護後到 09 / 21 ( 四 ) 上午 08 點前連線遊戲可在信箱內確認。
🌸更新內容：
- 新增專武轉換系統
使用專用道具後可以轉換專武的系統，詳細內容請參考更新
後的更新日誌。
- 新增時裝技能更換系統
使用專用道具後可以更換時裝技能的系統，詳細內容請參考
更新後的更新日誌。
- 新增 6 種新屬性的飾品戒指
- 新增時裝外型穿戴顯示 ON / OFF 功能
- 修正部分時裝效果未套用的問題
- 新增裝備洗孔系統
- 飾品強化費用優惠活動結束
飾品強化費用優惠活動原定 08 / 24 ( 四 ) 結束，但因為聽到許多主公們希望延長的意見所以才將此活動延長。本次09 / 19 ( 二 ) 維護後活動即將結束。
- 進行其他 UI 與文字錯誤相關的修正作業
目前的作業內容尚在測試的階段，根據實際作業情形可能會有部分變更或未套用的事項，若發生變動事項將另行公告告知主公，更詳細的內容請確認維護後的更新日誌，謝謝！

都話戒指括住防禦有啲嘢架啦

即係可能要大家集齊6 種新屬性的飾品戒指

少年你太年輕了

6種 加20 先真

以個OK喎
又真係可以焗返D人打好友BOSS

on9又淨係加元素吸金
執柒左佢啦DLLM

無止境提升武將戰力

提升玩家之間既鬥爭

冇協力冇交流
鬥極都係齋吹

之前更新完都會送下金
而家包,旗 愈黎愈hea

都好過又突星由紅色變紫色

專武轉換轉乜鬼

9估係俾你6星轉5星
或者轉其他將專武

正面啲諗
可能更新只係多左攻/抗暴/暴既戒指
但裝備洗孔解讀唔到

我係Kobeeee
send咗幾次email仲未解封
我估話我攻擊力異常係7-8個bug
有時會直接入咗去打程普10秒搞掂
屌佢明明佢自己幾個月唔fix bug
而家封9我

你玩bug 同 佢唔修bug 睇官方點睇
佢老閪都屈左你先

Btw 公告冇話會修正假協力好友武將問題？

都食唔到 25%攻 其實都等於廢

冇講 佢維修完都唔改先嘈啦

正呀又出戇鳩野屈玩家升裝備
屌佢老母

咁唔通唔刷7-8咩
仲要唔係次次過到關
好多時會話異常跟住要重啟遊戲
嗰到都唔知晒咗我幾多體

咁剷唔剷你好友同團？

咁撚大獲
哩排我都掛返7-8, 都唔會睇住佢打
直入程普真係入左都唔知架喎

但傷害異常, 同直入程普應該兩樣野

應該係an機先有嘅bug，直入程普你一定會知，因為掛得幾場就會叫你重啟

我打咁耐都未有直打程普
但我係蘋果

an專用bug

糞營運想幫人慳返啲錢轉IPHONE8/8+/X

6種屬性飾品戒指會係邊6種呢?
攻血防爆抗爆?定係會加絕對傷害個啲呢?

其中一樣我估係暴傷

寧願佢出呢6樣野都唔好出絕對傷害/減傷,如果唔係又要再洗過

又出呢d無聊野比玩家係44打幾個鐘爛仔交

我4v4 已經無乜打

趺左落詳雲屠人,企定定比人打都係扣10

客服又係覆返一樣無意義既野

您被鎖號的原因: 遊戲關卡歷程記錄異常

明明係自己遊戲問題賴落玩家到

不如投訴消費者委員會啦

帳號我唔要啦
EMAIL左追佢退款近兩個月既交易
唔肯退我就去消委會交表格
雖然係得少少錢但比人屈我條氣唔順

要啦
即係提醒人地
唔好課金
課左可以唔提供服務
咁已可以追討

唉
屌佢老母
我記得呢到都有巴打中左招

我都打到三星
仲欠8-9修就30星了

得隻子龍可以5突, 唔知夠唔夠打3星

咁夜竟然有客服覆我email
佢叫我用返英文send email
然後下面有段google translate既中文

要睇攻
我隻馬仔有11600攻
但唔知係咪出招太慢
所以係差點打8-9

咁on9 但點解要外國客服處理

都有用中文覆過
一開始我用電話時係英文客服
但用電腦佢又會redirect去中文版
搞搞下就變左分別中英文都有寄過去

的起心肝打困30星 五色金陳宮

劉明, 就快更新完

自膠, 錯post

去旅行, 唔玩兩個禮拜

唔想打

d紅藍橙武器石比你地拎哂？

對呢隻game我終於絕望

去兩星期邊度玩咁正

之前個超級箱又中高級技卷，營運對我好好

屌咁正
即係棄驚啦

盡量唔做軍團負累
會打副本捐錢

去過一次澳洲探親戚, 郊區附近, d蜘蛛大撚到成個人頭咁撚大
仲要響廚房見到, 仆街驚足兩星期

本身我係唔撚驚動物d人黎

係咪隻腳好撚長，但係身唔大個d?

係
蛇蟲鼠蟻比香港郊區見到個d大兩至三倍

補呀補呀

小隊無人玩啦陰公,有成20條友0貢

廿個

橙橙豬

好明顯有成廿個被封啦

三錢？

無哂人,玩完囉,19號上黎睇各位屌鳩營運先

仆街今日金龍啲人咁撚勁 打左廿幾鋪先五連到
有個銀關張呂dyan咩咩咩好勁 比佢屈機

唉

5場直落 , 剩係有1場 爭d輸 , 好彩最尾彈左個 50%防比郭嘉食左反勝3比2

星期六係靜啲
不過呢度一向都唔多人...

你還要我怎樣
能怎樣

順便打埋3幣

都講晒更新啲垃圾
可以不理

幾個月前瘋狂到為咗雙經可以凌晨45點起身打(外國jj)
依加諗返對隻game曾經抱幾大期望

曾經返完P N兩更唔訓
三經手動打左三個鐘
營運同開發商拎住真三隻咁好既牌
完全唔識上
係咪驚搞得太好影響真8銷量？

應該做好啲當宣傳真8先啱

pish

沉到落海底呀個post

game冇野好傾
睇下正post

雖則比人帽, 咁樣報復女方好似...

有無人覺得武將掉落個機率又調低左？
尋日打左成日得一隻4星，兩隻3星

冇架啦, 擺得上黎都係一面倒
其實斬攬斬得幾徹底, 講明帽你

哩排冇咩點掛

不過多數係冇野跌一排,
之後又會瘋狂跌一排

唔擺上黎又冇嘢睇

如果我係男事主都只係會匿埋喊幾日

係, 我今日掛左一陣7-8已經跌左5隻孫權+N隻魯肅

琴日掛足3經一隻都冇

前日用左2500 6突埋隻徐庶,尋日又合到

係既, 雖然好肉酸
但仲未見到樓主相 想睇靚仔

仲要教院咁樣真係隨時毀人一生
宜家小學雞都上連登, 升到中學岩岩好比潘老師教
：潘老師, 你宜家仲派唔派帽啊 我可以幫你

好正常姐

我差一隻惇, 預備等到2046

啲突滿左既繼續出 都突8910了
想突就咁難出

潘老師幾好波

我之前食晒單福, 而家合唔返了

lihkg8 竟然到呢家都冇玩副本
又係一半人0貢

我啲星彩我合唔番

我個野團要開第二關副本先可以拎獎勵

好快開12突

有人夠400虎符未

三經都冇人

無咩好討論啦,開住9掛

之前合落一堆金5垃圾5星 就咁食又浪費, 3經咪掛下合6星

3經都冇心機掛

冇掛過

八門原五卷開張飛

我仲爭2X

我而家先330

已經無聊到咁

點解軍官兌換嗰度無左包換？
之前係咪有？

完全冇心機打演武，贏左3場之後仲特登轉d廢人櫈落去方便第日打

演武？
每個禮拜隨機出

又一隻

兩隻名將6突 葡萄

睇黎要等到明天先會多留言
希望佢快點FIX左D BUG佢

終於抽到啦屌佢老母
八門張原5卷搞掂 圖鑑儲齊啦

恭喜哂賽巴
幾日冇上黎睇post , 連3經都冇掛 , 一上就見到你中好野!

去吧帶著我的志願

真係玩到宜家都未中

多謝你既祝福

旋巴

你咩ACCOUNT?
我要叫營運封左你

今朝上都上唔到黎
LIHKG SERVER

我都真係琴日先中第一隻 成4，5個月
大家都6突水曹我先終於破處中第一隻

恭喜曬

好快到你架啦大叔

做乜巴

終於到你
聽日中埋魏卷就直接突得

睇下我d曹操肥？
但就係唔中水曹

6突火曹都夠曬料
等咩呢..

等比水曹我
我敏隊都可以頂到下

Wow 終於哈係火曹 射得中喇

原來敏隊都可以

我都係升爆隻6突火曹先中
家陣冇肥升技，幸運箱又唔中技卷

恭喜晒

BTW 連狗廢d定真三斬營運廢d

你比4500元寶我 , 我比哂9張你

開唔開好

開吧啦

合多啲三星啦巴打

唉
周瑜四突

留啦

恭喜賽巴

聽日更新可以洗時裝被動技

80%血以下 5千絕對防禦

咁係咩意思
可以轉專武轉去冰凍?
咁咪個個變灑曹操?

估下要幾多隻虎標先換到個道具

如果係 我唔介意
起碼唔洗玩黎玩去幾隻人

英文唔好 解唔明
你可以透過新道具轉換5/6星專武去其他專武?

我英文差
定係可以轉其他武將專武?

睇佢幅圖右邊有幾種道具
應該唔係轉其他武將專武咁簡單

其實係咪當我有粒飛龍彈可以俾我轉做關刀咁解咋

佢射似係
但佢D圖又唔似囉

字面咁解就係成把專武換撚左佢

對我無乜用個功能 , 要齊既都齊晒

有用呀 我大大把關平刀係度

唯1 有用可能係 d 6星唔岩角專武 轉番比d 名將6星專武
唔洗自己升星

總覺得冇咁好死
呢步可能係準備出專武飾品既事前工作黎

課金咪可以轉囉
明唔明?

今次應該係小改
即係好似我地咁又要起度等佢出第9 章
仲要無第7日將
又唔知第到28號會大改定10月5號了

總之又係吸引唔到人返黎玩
又冇值得討論嘅野
所以都係繼續可以等成日先追1次post

有萬九金剩，應該買玉石好定留返抽新服裝好？
你地會唔會儲定d金先？
聽日就無得抽，各位畀下意見

敵不動我不動
我已破了3星8章
又唔會升上金龍玩
咁買玉石黎又做乜呢
點都係留定D金等佢會有咩活動仲好過

本身掛機多 + 戰力夠 就唔洗買玉石

想升戰力就買啦

【 帳號連動活動 】主公的帳號連動了嗎?

以D都叫活動

嗯 咁都係睇定d先
聽日先抽佢老母

無錯 夠掛機就算
除左原5同突卷 唔應該晒料

隻驚抽野要好小心
可能會先引你抽灑D金再出D咩突卷咁
以度好多傻人唔理性鳩衝抽野就出事

我係傻人

多餘 石既嘢要咪再掘
搵唔到原因點解要strong hold
除非你一打打6星紅石係倉
隻game依家唔玩pvp仲有咩好玩

半棄左
成隻game比營運玩死 , 真係得個掛字

第2批時裝好似冇聲氣

+1

1500金 幸運箱開3張4~6星金卷
中左黃忠同甘寧

黑到仆街就真今日係地鐵玩一野跌左部電話落地爆左MON
又要洗成K換mon

我屌

唔係咁開心下話

我托一托副眼鏡爆撚左，又要洗我2k

你副眼鏡識透視架
咁貴既

液晶體眼鏡睇穿你啲牌

我呢幾日都中左兩隻黃忠
跟手有張5星卷中黃忠肥

官方fb有個投票問人想要咩新武將
是咪終於就快出了

好耐啦

真係比轉專武

竟然準時開ser
見到轉換要用既道具

轉換用既冰魄可用用3000碎買

好友bug fix返未？未update到
btw終於出雙倍錢/經卷 盛惠200/150金

$788有水曹, 豬腳,許肥,張飛.甘寧

舊野隨機...指定個隻要1300幸運殘卷

仆街400符中甘寧

788有齊咁多隻 ?